講廣東話入 數字術語

是咁的

今日係酒樓飲茶 枱號222
呀姐俾野食個陣問左句 「依度係咪三條二」
令我係度諗
到底三十 四十 或者連續相同數字 （111,222,3333)
有冇得用一隻中文字去代替
例如我會講 孖八 廿一 但三十以上我就唔識啦

孨二囉

想問下點讀

卅二=三十二

廿=20
卅=30
卌=40
皕=200

孱弱嘅孱音